白宮聯署：制裁 TVB 赤納粹宣傳部，爭15,112個簽名ja !!!，星期六截止!!!

快啲簽！

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳

白宮聯署：將TVB新聞人員納入香港人權與民主發案

11月9日截止，只欠15,112個簽名，要儲齊10萬簽名！！
我唔知美國會否制裁TVB，不過簽爆數一定嚇死TVB廣告商

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

8萬4啦

推

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CCTVB唔係得報導手法係紅，係根正苗紅呀！

Needs 15,112 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House

84,888 SIGNED

WHERE
ARE
YOU?

push

Push

Needs 10,036 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House

Needs 7,993 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House

Pish

簽左
推

點解可以未爆 大家好鐘意cctvb？

推！！

signed

TUI

推欠9000左右

Tui

Pi

pish

屌死tvb

last day

簽唔到？

p牌仔精神推

Needs 4,703 signatures by November 9, 2019 to get a response from the White House